睇完明天我要和昨天的妳約會 唔係幾明

男主角鍾意女主角係一見鍾情
咁女主角點解會鍾意男主角 因為救過佢?

純粹係一個報恩既故事?

係一個命中註定嘅故事
註定要開始亦註定要分開

係呢個故事入面根本冇「點解」。
「點解」代表有前因後果，但由於佢兩個嘅時間係相反，所以女救男/男救女係因（被救者愛上救人者嘅因），亦係果（兩個人喺拍拖嗰三十日已經一早知道到十五年後會去救呢個人）。
係因亦係果，簡單啲嚟講就係冇因果，就好似愛情一樣，根本冇點解。

唔好用正常嘅時間同邏輯去睇呢一套，因為係冇可能明（佢個反轉時間根本係冇可能perceivable），亦唔唔需要明（唔係套戲嘅重點）。

記錯+打錯咗，唔好理括號入面。

thx 的確背景設定係唔合理